我愛🐷非🌲蛇

求水

我

勁

。。

留

jm9

想要8x1

針 差一下就1001

輕鬆到

Lm

樓下靚仔

好

樓下愛滋

傻仔

樓下放屁

屌

樓下踩屎

樓上食番

樓上偷肉食

好帖名！

早抖

樓上食屎

願永不分散 祈求路軌當中
永沒有終站 WOO-OH
盼永不分散 仍然幻想一天
我是你終站 你輕倚我臂彎

樓下便秘

🚬🚬🚬

你仲未4

係迷盧會太強大

樓下便秘七日柯得出食返晒

詠好慘

你都唔弱

.............屌你

原來我仲慘

勁呀

左右都仲未4我都想試下po bam圖了

頭場入波沒 針

樓下比黑鬼x

盧屌打連囝啦

唔迷香了🚬

wantg

1:0

角

潛了

本身些佬想要細，唔買睇下自己咩水準

樓下迷香

我買左細先見到m巴岀大

長路漫漫是如何走過

邊個贏都好，贏馬會贏最好

小妹要打盧了

@盧洪哲

樓下成世乞食，仲要食屎

我食

樓下盧洪哲

Bbg😘😘😘

靜喇...

樓上食🐶💩

系勁

....jdjshfbhdjajdjndjdj
有心架？

hi

我係

想同你食孖條

最尾2個字好小學雞

樓下比馬會禁住屌

💁🏼

屌你牙

All same bb

嘻

樓上契弟

有人擋災

樓上帥哥

冇心 應承左香香唔蝦你

全po87

我蝦 我黎

香香係g[black]irl[/black]

台柱

你都有今日啦😂

@heungheung

-；-

謝b香香

狗系色盲ga

開場些路迪睇下先

屌你牙？

又一隻

想聽死亡之吻 樓下唱比我聽

香香是個boy黎😑

死忙～之~吻~~~~

收嗲喇臭閪

我不懂唱歌

....得啦得啦
走囉😑😑😑

玩留囉-.-

好球 樓下食撚屎

樓上食我屙嗰d

些路迪禁屌

好球

你食晒

食飽d喇

#125肚屙照食

樓下同我一生一世

頭場9.5, ok？

😳😳😳

頭場有冇戰況報道
球探唔見有

球探有...

食咩

Ok 跟你媽媽

4c 些路迪屌打緊主隊

沙比pro club轉左打龍🤔？

樓上死人妖爛jer

沒有啦 做鏝嘅bravo咩

依到有冇仔仔cow

wantg...

玩下69先

fans都ng g

請問係咪有人話我係g?

好似係盧

無

系

就係你班撚屌日日同我男朋友傾波經

你乜水呀死八婆

入波未阿仆街

你男友

哦

我估細

40min 0-0

師傅大曬 師傅話要大

你邊位牙

你又邊位呀

第二口推左

我路過架渣

過三關第一關就完

無啦無啦無
2.5bbg

半和？

佢3x1大 好似係

我見 以為係中

屌買下單雙訓先

似豬多過羊

你就係盧神 我男朋友話成日因爲你贏錢喎

sorry bb

行開啦 who r u?

ht 00

咁撚惡

下半請互轟

一人幾腳搞掂啦

靜啦臭G

我退出

挽留香B

但求大家歡喜

無謂到最後不3不4

挽留大佬

挽留

邊位ar ching 扮女人好咩

笑死又邊個一入黎惡呀😂

唔準比膠樓g，我信樓g係真絲

。。。。。。。。。

收左錢? 定有人逼你 呢度咁多手足唔怕講

手足
醒啦
好似我咁on9先會信佢係女人

好撚想贏錢呀

究竟我買左D乜番
半細全大
和波
讓球客+1
主FG

3*4 希望中

好想睇你之前tg唔小心流出嘅真人相

尖迫巴

絲呀-,-

但我想跟你亂纏

半細全大
和波
讓客+1
主fg

詠

私下tg me la

😂😂😂

又會咁既

亂纏好耐無見

唔該巴打
手賤

詠巴 今日第幾口

屌你以為你係新人

咩咁？

Me2

主入未

你個名搞到我有暇想
諗起以前online game啲人妖

咁既名可以有啲咩暇想阿

支持詠b重新起g

稍稍召喚下你就出現

主能夠

我一直都係度傾緊計嘛
我以為你係見到我個名先彈句歌詞出黎

65分鐘0射正，場波一定好刺激

兩隊踢左70分鐘，7個射門，0中龍

心入面放左好多首歌

世界最遙遠的一種相距中

唱啲黎聽下

點牙腎總

腎總做咩

世上最令人心酸的事惰，就是一個你曾經很了解一個人，但在某一天開始，你才發現自己跟她不再認識。

明明贏錢 然後又推返晒跌落個窿

幸運的相遇 用盡大家的幸運
日落了以後 大道便會暗

正因每一段關係所起的花名是如此的獨特，每一個人在你心中才如此難取替。

或者到那一天，你便忽爾明白，有些回憶，不論以後有幾多個她，都只會屬於你和最初的一個。

馬會頭場又唔開角，半7全7

錢 感覺被我斷送

訓之前睇到九點無左即場角 晚安

縱使賭西波輸晒便窮

好眼訓

沖涼 who join?

大個仔喇

仍大膽伸出我手R派

同我諗緊差唔多

一齊沖涼？

新聖徒唔入波不如去死

冇人既

有

啱啱沖完

頭場準備完了
仲係冇波入

流浪我唔理你比人入定自己入，總之冇2球唔準返入更衣室

些0:0 ft

無買細 買fg

上面有位巴打除左全大同fg之外中曬

流浪

係.....

馬會又唔派錢

咁都唔高興

啱啱完邊有咁快

15分鐘…仲係冇入波

些路迪大大力gel

我個球探係咪壞左

快d入

盧狗哭了 時間都叫停

屌幫佢沖緊涼

好煩

又jump

沖完

點算
聽joey聽到唔願訓

磅埋重
62.8->63.7

新聖好波

一齊聽 一齊唔好訓

買左咩

射燈已開

流浪半大

02

屌，隔離開半大

半大只需4分鐘

睇黎唔洗8月都可以65了

學下人

入多幾粒晉級啦

以前係佢fan屎 識晒d side track

新聖徒456啦

難道我未夠好 未懂得熱吻

格流456

最近聽佢同送禮勤個演唱會

gchi 腎總

屌 無人了
訓先

845重心

6點起身

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘

我我我我我

西床啪啪啪

我～～～～～～留著你在身邊

又chow

家陣聽緊

心好撚遠

係咪你話我係g?

Mo ar......😨😵😲😰😰

死廢青訓啦-.-

抹到眼痛 勁撚光 又懶得熜機

邊度有得睇?

YouTube

想學結他彈依首唱埋

係咪要逼4我？-.-

Girl牙你睇黑字啦傻香

對左

最後先買 4倍

Thx

=.=

你太BIG-.-

算你啦-.-

都系jay chou高汁

流浪大crashed

明天世間怎去作估計

要等到6點先有波買

我們都不原諒
在回憶裡逞強
到頭來誰會埋怨對方
將自己捆綁

個個都情歌悶74啦

點解咁黑

因為未天光

已經唔記得左贏嘅感覺係點

香香成日都係度9UP..

黑暗過會是晨曦

也許該下定決心了
別再為不值得的人
付出再多 不懂得心疼

輪到sammi了

咁訓醒收錢啦

為何永遠放不低

但願你 容我接近你更多～

快歌真係世界級

親愛的 愛上你 從那天起
甜蜜的很輕易

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你

All in 左和波

迷盧

姨婆掉眼淚 六叔找不到根據

莫非可終身美麗

12M

唔好入

1234 開心分兩份

記憶無論再輕 輕不過脈搏聲

眼看你控球再上盤

唔記得左買2:30

12

上盤 爛賭婆

呀屌！
冇戴眼鏡呀！！！！！！！！

病態賭徒

主紅

唔幫香香了

2張紅?? 真定假

新聖佬

spotify vs apple music which better?
spotify仲有兩個月....

-.-

845重心係咪

用緊KKBOX

尼達克1-0 格拉斯哥流浪

10倍

尼達克我誠心求你頂撚實！

咪再入

香香10倍都中

係咪無馬跑了？

仲有3個馬日

呀！！！！！！！

不懂 你的黑色幽默

返8半訓唔著

13

ho hungry

出黎請U食早餐

不了
訓了

起G

me

恭喜

乜9

要破例講次粗口了
屌屌屌屌屌屌屌呀
有隻蝙幅飛左入我房

1001

點解會係蝙蝠

比佢撚左五分鐘 心跳上到二百

蝙蝠好撚多菌

仆街啦佢飛暈我張床

笑左

無開冷氣？

訓住第二到先 啲床單要洗過 好撚多菌 同老鼠差唔多級數

無開好多年了

夠涼？

利申岩岩頂唔順開左

朱古力開分身

好 咁我 唔訓了 thanks 潘

係又點 我咪朱古力

太多朱了

果個唔係我黎

條友唔知邊個 成日扮我
請手足認清

咁快起身啦

我唔係起身 係未訓

好波，買咩好

甘美ttg2

你自言自語jm9

唔好了 轉左水

點樣阿 扮完我未

Jm9

屌你老母

。。。。

唉訓啦 聽日又要早起

加油

用哂錢又要賭過了

我盧一陣出唔出水？

葛度爾古斯

八點

1

cut

新聖徒晉

3.45

mama ho ball

有秘密我唔知...

好早講左
真係2:1 8.25 加時劇本

[無圖] 求救 有隻蝙蝠飛左入我房

原來沒更好的一天

Fijjhfdjknvtty

冇人出美職水

銀

阿特秒玩完

逼害

正傻西秒goal

咁睇好呀特反CUP 咁低水-.-

逼害呀

3.5S

845係咪有重心

唔好牙世正 世正買左咩

美職角細日

走地仲讓緊粒，希望cup到

有咩可能比詠巴起機

1.88？

阿特蘭大聯

盤得果1.73水 而家仲要3-1先收全格
我買個cup 都2倍幾
屌

掃左幾多格

無呀
秒入有啲驚

1c

唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波唔好入波

同路 我等半場再買

買親半一都炒-.-

手足 我地又一齊炒

3.5S 8.5S 全部頂撚住

加持

明明跟左朱蛇分析 客隊客場唔識贏 主隊主場唔識輸

賽前9.5s /10.5s?

謝B有冇買先-.-

痴左線？
踢完喇咩 屌波啦

阿特 11 22 21
fc 20 21 30

我無氣了

不要消失希望呀

比地震震傷五臟廟

正傻西RC

主能夠！

傻閪rc

死傻閪快啲比人中山山

死守完埸OK? 3.5S

主能夠 主能夠
我信主能夠

角細同3.5細都好危

yes

有得補飛 必嬴

收工啦

快！上

正傻西刷唔到C 得番主隊刷

Matinez 同hector 快啦

1.17 阿特NG 你估自己皇馬牙-.-

收工？ 巴打返咩

正職屠馬會

When my time comes forget the wrong things I've done.

主1.79 是不是抵屌？

Help me leave behind some

3:1抵屌啲

風流工一份

6倍

兼職比馬會屠

世正係咪好大注角細

仲未完場

LO蛇起身未 有冇人含醒佢

正傻西2C

唔知點解覺得反唔到

甘美奧！

少大啦，要追數

我都有呢個感覺

跳船重有機會

唔敢要，係我廢

大大力cashed! 爽!

仲要追幾多

大大力插樓G

半球掛

拎投注重額買 9.5@3都抵

部分

又到瘋狂入lift 時間

仲要高水

阿特下半埸KEEP 住咁踢PLEASE

機員入4粒ok？

頂到半場

一齊嬴 3:1就不了

我覺得開和
打多個都係廢

一早比人嘈醒左去拎passport
見到阿特又輸緊波
真係喊左出黎

想4

小妹心好痛

3:1買好少，當補3.5s果注咋

細細注試屌

我發覺依都好多人有自殺傾向 但死極都死唔去咁

Ifc wait

買5到手鍊了

我都想咁買 不過cashout曬唔買咁多注

要左大，利申木狼都要左大

我跟左你柯煙

你地唔好咁啦

唔補了 買得細

求放過

機員GOAL

前面是哪方 誰伴小妹闖蕩

馬會角球開5.5超低水....

買囉

以後唔買半一盤了

搵馬會錢好慘 冇覺好訓
功課都唔想做了

俾多3粒我

半一唔夠一球球半衰

7個c okay?

機員同阿特，揀撚左阿特，想哭

ok！

未完張

都未完場😐

半場角大回左飛

阿特隊閪波，對家紅左後無撚攻過

可能半場後5:1 / 6:1 呢

講緊角咋？

same road

機員做乜入波

琴晚高水+1訓著冇買 今朝買左阿特 jump

香討成班反手gel阿特goal, 想死

傻西唔好刷C啦-.-

足球係圓既，又係假既
基本上賽果已經內定左

做乜講到完左場咁
未來人？搞到我想allin客喇屌

阿特入未呀屌

睇live阿特班球員應該收撚左錢
一拎波浪射
上盤應該收皮

地震一出黎刷c....

好多阿特手足

河床

All la, 阿特無心踢

愛隊

仆街仔黎

5c

有冇人即場帶我追數

過關差呀特
快上！

4C

？

嚇死我

3先岩

停角牙屌你幻

Sor 睇錯左

落街買番包煙定定驚

呀特 小妹求你了

4c啊

過關斷一是常識吧

唔好入波唔好刷角唔好入波唔好刷角唔好入波唔好刷角唔好入波唔好刷角

仲有得補飛?

係唔係2:1大家開心？

1:1

同
屌埋2比0

11

去呀阿特bb 特愛隊

禁住屌都唔入，痴撚線
紅牌煙幕引主和，最後開客？

河床正西床

阿特和波不如輸

科羅拉多

唔好入波唔好刷角

可以點補
入球細？

唔好比詠巴起機呀 去呀

刷咩角牙...

即場和啦

木狼機員互入未

好大注？

打多個成廿分鐘先入波，主隊廢撚到

早

死傻西一出黎刷角

真係5c喇今次

反杯呀

1k 本 買左400

有女既墜機OK?

ok

阿特小妹 求你了

求你唔好入波唔好刷角

小注無柒頭

8.5s 玩完

詠琴晚最後轉左唔買地震啦

8.5S.......

咁阿特更加要贏

買左機員。。。對家

買左7.5 8.5s
8c完就prefect

爆我8.5S 唔做人

好~就8角完

21

2:1

反了

Cup撚左

多謝

個個都mon 住詠

2:2

秒爆3.5S

比多球啦屌你老母
晏d和撚左我要輸全格

2:2...

Cup 你老母

夢大要補飛就而家補

入多粒

假淨

下 做乜撚

垃圾到

On9

屌遲左

ONLUN9

屌你老母又迫害我夢大

仆街，無7頭補飛算

Diu

屌一直守咪好 爆咩3.5S

好寒酸

阿特呀

西雅圖

唔見木狼機員4粒
我屌你老母

屌對了

點解唔買機員
收全格仲要靚水過阿特隊閪波

大飛唔出姐

地震頂住呀

對了

唔補飛=ON9=我

仲有30要頂
我無眼睇

阿特 真心 求你了

假波，紅牌2分鐘追和
和波收場

邊個話2:2

但我買既係2比2

樓主幫手買即和ok?😭

米佬

我阿特會戰勝歸來

馬天尼斯入左 差希陀果粒

買唔到急流既屌

阿特係 1球定半1盤

真係好後悔唔買機員
點解明知阿特有伏都買
以為美職主場大哂

急流

請2:2頂到完場

兩者都輸，有咩分別

cup啦
利申冇買

2比2唔中唔緊要，但咪撚3比3
洛心寶個場買2:2開3:3

希陀傷換

亞特比我羊半都好阿

各位 IFC的士團 仲有三個位

我了

唔係半一咩

不了 下場先ok ?

仆街原來自己AC 買左500 3.5S

做人好痛苦 想解脫

IFC 我了

3:2 咪羊半囉

達拉斯

3:2

32

又比人goal了

32？

屌佢老母半主

頂撚住32 plzplzplz

55

NO EYE SEE

老4 我地有希望了

入多球

快撚手補D和先

可唔可以頂住，半格就夠
唔貪心了

5:5？

和其他

想4 有冇人幫我

馬會即場真係仆街波黎

最後咩都無買

仲要係突然加番即場。

今日美職3場都客入先

反cup子頂住

頂住

補飛啦

冰封入球角球

變身幫我屌阿特

買緊7.5就有c

樓豬好燈😖😖😖

無錢補。。 allin 左主盤

1.02即w?

好似機員咪幾好，入完一粒等陣就完場

盧bin e ba

不了

食緊早餐牙

樓豬又黎😂

又黎

Jump

阿特加油

想睇

0:1 西

樓豬買左下盤，即w佢有so

入多粒呀

又係單吊西

西圖goallllllll

今日全客隊fg?

佢條撚樣幾時死

客FG 日

河床入未🤔

想買西 但係冇錢

河床 差你阿

狗會又話有即場既

50 傻西ng

幫你頂住

42全格

4:2

全格😱

夢大 我

Ho ball

全格頂住

暫停左

頂實

買左3/3.5s 400
秒爆

要針了

達拉c 1:1

買左500

唔係5:1/6:1 開4:2...

半主

Fc歐霸大輕鬆

連c....
9c

地震屌你老母

連c

E個全格贏完都唔夠睇醫生
0:1
2:1->2:2

2個時間夠心臟病發

細 [3.5 球] @ 2.15 細 [8.5 個]
即埸明燈

都比人入左 仲刷乜撚野角

redq番黎啦，妳唔係jump左嗎？ 4:2呀。

兩張紅

屌你老母追撚到咩刷咩角牙仲要拎多張紅你唔死都冇撚用

ichi

河床GOALL

西床goal

食屎啦 刷完兩個角先申請紅牌

河床goal

水床goal

盧goal

盧goalllllll

ys i chi

完場啦屌，仲補乜

再玩即埸斬手指

伊妹goalllll

批紅牌都要程序

買鹽城fg
客fg日

又補時爆角

ic hi

馬會懶到唔update4:2

棋王手足 可以買鏈了

9c 完，嚇死我了

半和冇喇

地震屌你老母刷角9

😳😳😳左右b

又爆我一c

伊妹要贏同謝B去玩

狗雜種地震臨尾爆2c

回魂了

3*4 全格😏
3.5s
以後唔咁補

釣 佑 誅

又輸波又兩張紅牌
都仲要刷2c 辣殺

冇肉食

唔明 食野壓壓驚先

係本來諗住8.5S 收番條屍

屌 又 豬

地震ng

冇錢買煙了 有冇人比我R

無啦啦又輸1000比角球....
次次話戒角球 都唔知到教訓 #:-

係

半1全6,絕殺角球,屌

地震我屌你老母

我跳左船

重未封完？

達拉

急流去

以後真係真係真係唔賭角

暫停左即場

大細角球燈

買了咩中位

科ng

西床比人cup ok?

冇即埸角

即場開返了

走啦

西床仲踢緊?

無角

嘻嘻嘻嘻哈哈哈哈

贏完都唔夠睇醫生
晏d早餐食豪d

門框幼D，難刷

咁都有全格，永遠追Aduck

kaki好球

做球迷好喇🚬🚬🚬

買大咩

yeah

尋日有提到馬會剩係開頭場呢場友誼賽, 果然好伏

兩更返晒

西床對家RC

2:0

兩更都唔返，直接all in馬會=500k per day

根據往績 kaki一贏就會贏幾場

假的

屌牙咁都有得FUCK

想死

達拉斯半主，大波

屌你急流...

小注3.5S , 真係小注

唔玩即埸了 未嬴過

西圖頂撚住🙏

唔信佢場場都咁多波入

狗兩都買左急流 ?

85

我都想係咁😳

跟了

想痾煙 銀河

達拉斯比多3c

達拉斯話咁快3比1

杜斯山度士又冇 回緊飛了

即角成日突然唔開

餅乾好吃

半個男人

好似開盤個陣就冇即角喎

終於有得食 琴日冇

無即場未必~

阿特爛大如果好似達拉斯咁生性就好，阿特淆足成場

4:1

睇基本面要客。睇尾盤轉左 真on9

Ed先係波，幾正路

場場美都狂入
你老母木狼開3.5得一球？

想買即場3:3 啲波成日3:3😂

我都係。。。

想買，但唔敢了
仲未平復到

狗會會唔會咁好死 俾高水半一我地買

on9 有羊都唔谷

銀河咁大船

咪allin

買完銀河淆緊底

個3.5大洗唔洗企得咁硬

客fg日
仲買銀河要練心

聖河西 達拉斯

搶1001先

無人理即係無人中伏啦?

gun

要加油

得左

全推 今日就反cup你

唔好半8全8啦屌